（即時）中國19歲男女平均身高成東亞第一 男性平均175.7厘米

國際學術期刊《刺針》（The Lancet）日前刊登一篇文章顯示，最新研究發現，從1985年到2019年，中國和韓國成為了5至19歲兒童及青少年平均身高增長最快的國家。

過去35年，中國19歲男性的平均身高增加了8厘米，達到175.7厘米，增幅在200個國家地區中位列第一，相應的世界排名從1985年的第150名提升到了2019年的第65名；中國19歲女性的平均身高增加了6厘米，達到163.5厘米，增量全球第三，平均身高全球排名從第129名上升到第54名。

研究顯示，中國19歲男女的平均身高均超過韓國（男性175.5厘米/女性163.2厘米），位列東亞第一。

其中，韓國平均身高為男性174.7厘米，女性161.2厘米；日本為男性172.2厘米，女性158.5厘米；印度為166.5厘米，女性155.2厘米。

在全球範圍內，中國的平均身高追平還超過了南歐的葡萄牙、意大利和西班牙等國家。

食元素周期表真係有用㗎

北方支那人高啫
個撚個米九高

依家d中學生越來越高，搞到我越來越自卑

食得多激素雞豬牛

係咁中出啲北妹自然越嚟越高啦

讀書時我未算矮,但而家一拍埋後生仔到就

北方支狗點解會高過南方支狗
係環境因素,種族定係基因

去過好多次韓國都覺得韓仔好高

BTW,而家D後生香港男仔都好撚高

你幾時見過熱帶嘅人會高過寒帶既人
你小學畢業未

環境,食物

寒冷,濕度低有利增高,北方主食係小麥,營養好過垃圾白米

基因（所謂種族係人類自己加上去嘅概念）

北方人係就係高啲，但個個大臉餅單眼皮栗子鼻大口狗（泡菜族同理），見到都唔開胃同我地南方人嘅樣冇得比

類比錯誤，我想問呢個世界有邊個夠香港黑警打？

你唔好同其他國家嘅示威者比較，人地唔係極權國家，佢哋警察嘅武裝低過香港好多，又唔會主動當正殺父仇人咁打，咁你睇上去咪覺得示威者嗰邊勁啲囉

香港矮撚不願面對

唔奇 以前關羽張飛呂布個個都兩三米高

北方人拉高晒

做咩講你自己，除非你係支那人

你啲臭閪蚑那賤蛆同類

高但瘦到仆街

遊牧民族會飲奶咪高。

其實真係好北嗰啲先算北方人
上海嗰啲都係南方人嚟,
不過去過上海都會知真上海人同香港人其實差無幾...
都係唔高, 頭圓, 南方人樣, 但白過香港人少少

多支那種

印度啲人咁矮

係，自細飲奶食肉運動打獵

所以支那人對上外族真係冇撚得打

全地球都係北方人高大過南方人同惡D
就算歐洲都係
北方天氣凍發展唔到農業
古代全世界既北方人都係遊牧民族/侵略南方搶資源
維京人都係北方人
支那古代都係南方發展城鎮北方就畜牧同搶野
連戰馬都搵北方品種既馬

唔計長江以南
唔計農村

優良基因 唔反了

睇吓以前連登既質素囉臭閪蚑那賤蛆

駐澳解放軍掃垃圾 抽搐氣喘上白車

扁口扁鼻都優良？

由黨嚟配種緊係高啲啦

越北既越南人都好高？

中國+數字=假
完

審美嘅嘢其實可以改變
真正優良基因主要真係睇骨架同身高

話時話 香港啲生得高嘅仔高得嚟好多都瘦
成枝燈柱咁

因為寒冷天氣 長高激素雪住左 延長咗生長時間就會高咗

我不是中國人

以前仲以為日本人細粒，去日本見到啲男人牛高馬大

咪理隻ON9 5毛啦屌

北方中國老母混種
正式 香港近南方 越南 唔會太高

d 北佬拉高晒平均

上海人的皮膚好好

北支同南支基因唔同

食大頭奶粉 + 激素雞肉搞到咁高

容可以整

中國應該會比南方人拉低、冇理由高過韓仔，似做假，可以只交左北京人既數當全中國

香港高果班係北方支那混種

ching 幾高

笑撚左 樓上咁多人信

個班白人黎
中國產咁解

日本都有兩個DNA 分支

咁非洲黑人。。。。

我係中國人啊屌

中非一堆侏儒

唔怪得172既我開始覺得唔算高

香港呢

計咗貴州啲農戶未？

我below average
唔想做人了

四肢發達
頭腦簡單

唔生高啲點翻牆

之前睇過篇野話以前丈既單位唔同，所以關羽實際上185左右

後生未生肉正常,見啲美國高中籃球員都係高高瘦瘦,過二十開始大量操肌就充氣咁脹

2015年嗰陣都仲係侏儒咁咋喎

打左種 同啲女一樣越嚟越大波
我揀女一定睇波 波大多數唔係本地正宗
揀仔就睇身高 正宗本地通常唔過1.8
Btw 國安勿插

越近赤道就會越矮

19歲同全部成年人嘅分別

黑人之間差距好大ok?
論基因
北非嗰班似地中海白人仲多過南非黑人
係得膚色唔同
人除咗皮膚顏色仲有其他genes的
包括影響身高

本地種 得172 計埋著鞋 歡迎笑鳩我

咪話要睇埋身高囉

食呢啲唔係反而會矮咩？

香港過175一定係新移民

屌

咪癲...

因為個頭大d

咩年代呀 呢個世界仲邊有人睇五官
只會睇身高

身高都有得增長

北方氣候凍，住係咁嘅地方對生物黎講需要消耗較多能量。
體型較大嘅人表面積與體積比較細，消耗嘅能量都較少，符合生長環境要求。所以比較多體型較大嘅人。

唔知有冇記錯，有錯請指證

more

怕事係真，但真係要打唔會唔夠打既，啲黑警咪又係瘦猛猛

高個d係蒙古族黎

頭圍全球最大，不是亀頭

hi 五毛

我本地16歲188

應佢都廢事
白羅斯已經3個月
仲有泰國

香港人應有身高

大家咁有心同五毛討論分分鐘條友都係黑警嚟

看臉時代
樣一定最重要

Uncle roger 話齋 食得msg多

Bye
返去自己查下父母有冇出世紙，
如果有就要驗DNA了

恭喜你，你好正宗

環境 白 黃 越凍越高
黑鬼相反 越熱越高

諗起之前去日本見到兩條架仔都米8幾 拍埋成埲牆咁
仲要兩個都靚仔

點解個個都覺得韓國人高
我得173，去韓國旅行多過一半男仔矮過自己

韓國官方軍方數據有講
19歲韓國男人當兵時平均身高171
當你19歲仲有得高，即係後生男仔平均都係172 手173左加姐

所以北佬食野係會多好多

平均收入？

新果代日本人又橫又高
睇日本後生果代足球員大隻左幾多就知

體型較大但係表面積體積較細

啫係一個3cm³ 嘅立方體表面積同體積會細過0.3cm³嘅立方體？

我睇你段嘢睇到mindfucked哂 可能係我太垃圾理解唔到

啱，我地連登矮毒先係真香港人
高過米8 都係支那賤種

敍利亞人都唔夠警察打 所以唔正面打 偷偷地殺警察全家

On9咩年代 一定樣>身高

原來用四肢行路可以助長身高

個個高佬柒

即係幾高？

香港幾多？

咁又唔好咁講，混左種姐
我份人從來都係睇人言行舉止判斷
絕對唔會一竹竿打一船人
所以純種支那人先全部都係下等賤種

以前平均身高未咁高就係
而家如果你米8既 話知你勁撚樣衰 行出黎已經係型同有氣勢 好似嗰個咩霍哥咁 男同女都覺得佢型

相反你米6 你睇下即使靚仔到國貨城咁 咪又係成日被人笑係侏儒 柒

霍哥好樣衰？
唔好傻 咩野一定係靚仔有利高但柒嘅多不勝數，高講緊仲要fit 唔係成支竹咁先叫好睇同型
至少對住個靚仔都開心過對住個高柒頭

支那D數據有咩可信性

屌你計埋維吾爾族蒙古嗰啲就梗係高啦屌你

佢講嗰個應該係細胞嘅表面面積

9成韓國出產農作物 = 基因改造
ㄧ般平價燒酒 = 純化學酒精

不過可以留意下喺歐洲啲研究話近代啲白人其實係比100年前係矮咗嘅

sor講得唔清楚
「表面積與體積比」較細

黑人d營養去左其他地方

左邊個個有冇20cm 定係P圖

唔係講笑以前去黑龍江啲仔同女高到

黑人係未進化哂

香港啲後生都好高
利申米七

d北妹身材好撚正

營養好咗 80後同00後點比

成吉思汗.jpg

有d時代有嘅

原來我高過平均

全世界都是支那的當然係第一

我同誠哥嘅身家平均每人都多唔知幾多億

你咪又係南方支狗

印度咁矮? 見親嗰d冇米9都米8

無米八好意思叫自己做中國人？
利申無米八

林卓延好撚型咩？

以後老左仲慘

連登仔個個都一米九以上

Blocked

咁就即刻從發展中國家除名
好營養到東亞第一
中國咁強大一定係發達國家

瘦可以操

矮冇得變

極地強捍

塔地鐵 發現好多男仔都係178以上

係